[919]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區及AKS屌柒區(178)作為一個ione 咁既出道對手真係得啖笑

日本貓宥想在美宥畢業前有機會上AKB SHOW 再一次演繹【初日】
以下是要求美宥上AKB SHOW表演的表格

教學(殘體注意)

IONE全體成員合照

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里既十七宗罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力
老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、偶校時期出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

pd48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章完全唔尊重日本妹 前期節目花絮入面無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

九、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
以下係某婦同AJY嘅完美配合
十、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十一、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C,唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

by資深偶校飯 丁丁車

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

IONE有份代言嘅遊戲Overhit攻略

IONE Cafe會員升級教學

買AKB碟攻略

握手會Q&A

更新痴咗線名單
斬碌鳩落嚟 油B
MisaMisa 油B JYP
起身刷牙 油B
一生遺憾粉 油B
小飯粒 珠珠
指原莉乃旦乃樣 珠珠
裴咲良
原因:
1.愛油油愛到入骨分唔清埃鬆成員啲樣 個個都係油b
2.為咗證明對油b至死不渝嘅愛 係石油氣罐隔離玩蠟燭
百搭 油B
神崎次郎油B

燈神名單
黃美英係我老婆
原因:1.朝早講完恐懼教室唔會有油B即日中
2.奈油CP開口中
3.燈中油B同日本妹一間屋
4.燈走尾尾燈回尾哥
裴咲良
原因:AKB48G 2018猜拳大會同邊組加油30秒後嗰組就會出局
食咗藥未啫
原因:1.開過石頭集氣區結果啲氣集咗比石頭出身嘅油B三位出道
2.朝早講完IONE 01line唔friend結果恐懼教室出埸嘅就係佢哋
3.燈死朴志殷

[920]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區及AKS屌柒區(177)我哋係~IONE戰隊!!!!!

IONE戰隊近照

比人喺條街到影到 又係依個post ft 喺練習室到跟埋出嚟嘅背後靈

絕招:IONE拾身踢

1.究竟係專任定兼任姐師傅

2.

3.

4.係愛啊清鈍

5.隻melody係美波送嘅

6.娜榮RIP,你啲隊員仲難頂過wkmk,溝女王情有可原

7.

8.請務必save依張圖落嚟換卡
請務必save依張圖落嚟換卡
請務必save依張圖落嚟換卡

9.[img[

10.禾櫻

肥妹機埸HD

11.COLOR*IZ Concept Teaser

1)櫻D鏡頭多到癲

2) 幾個鏡頭見一次櫻花單鏡
3)食c ___做到第1個出鏡既人之一
4)首bgm未必係主打
5)
6)唔知會唔會 雙版雙封雙主打
好似少時OH同RDR咁
打完可愛風整個Girl Crush
7)玫瑰花嗰幕一定有啲嘢
等多24個鐘啦
8)整字幕條油識唔識嫁 珉周自己都講左自己英文係Minjoo 唔係Minju
9)奶粉飯應該準備暴動
10)
>10cm
11)
咁益nako飯 得nako一個全程冇閃走到
12) kpop post 話音源又有bot
ione
13)
14)

15)

16)[img[
17)]
18)

12.禾櫻 promote Crow’s Blood in mytvsuper

13.https://

14.

15.唔知做乜鳩

16.好似好勁咁

17.

有消息指kb用家或成為最大贏家
****Interpark Global版都係買唔到ticket架****

這是IZ*ONE ‘COLOR*IZ’ SHOW-CON的預售公告。

[預售信息]
- 預售 : 2018年10月19日（週五）下午8點

[演出信息]
- 標題：IZ*ONE 'COLOR*IZ' SHOW-CON
- 日期：2018年10月29日（週一）下午8點
- 場所：奧林匹克公園奧林匹克廳
- 門票價格：44,000韓元 (包括附加稅)
- 等級 : 8歲以上觀眾
- 銷售：INTERPARK TICKET (獨家)

[購票注意事項]
IZ*ONE 'COLOR*IZ' SHOW-CON 在 INTERPARK 網站上進行單獨銷售，均不以其他方式售票。不通過正式預售處購買的票，如轉讓、個人交易、通過二手交易網獲票等，一律不可取消或退款。
特此通知個人交易造成的一切損失應當由本人負責，演出公司及銷售處將不承擔任何責任。
如發現非法交易現象，即將會取消當前門票的預約，同時會進行法律制裁。

[演唱會介紹]

12種不同的顏色相互融合成一個顏色。

全球偶像IZ*ONE的出道舞台
‘COLOR*IZ’ SHOW-CON

第一次完整的現場表演 首次發表IZ*ONE的出道曲
在夢寐以求的舞台 IZ*ONE準備實現新的飛躍

今後也請多多關照！

[公司情報]
主辦/主管: CJ ENM股份有限公司, Stone Music Entertainment股份有限公司, Off the Record Entertainment

18.好想買

19.又抽水

20.HIGHLIGHT announced that they will release a new song on October 29!

21.作為一個ione 咁既出道對手真係得啖笑

講真咁同直接宣佈izone 1位有咩分別。

令我地班Ione totally no mood to 睇直播 嗱,我又分析下 首先iu ,唔好玩啦 唱歌唔識降key，音源穩陣大炒

Twice ,如果係IOI就有可觀性(順便可以報佢地個第三抄我地油B樣既仇)(不過算啦,入到2年後又會見到面) 我真係冇睇過依隊野..半力夠WIN,又中

最後一隊,我連名都唔記得 我地唔出場都ok,又1位

加上我地4大尖刀 曹愛國，曹變臉，曹主唱，曹傾dance break加上關鍵王曹centre .. 根本場場大炒,,,,

一位就一定..係睇下破唔破到連冠記錄.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家mama見

P.S.比d咁ga對手izone ..is侮辱..哈

22.可能係週邊

23.

24.娜B

25.團綜teaser staring肥妹

1)佢哋真係好中意RR
2)個條問題係平時相處最有壓力既成員
娜B表示牛油?不了
櫻揀禾英話因為佢腳長
禾英話我都因為櫻太靚覺得有壓力囉
之後成班即刻頂唔順
肥妹揀膠真唔洗講啦,煩膠
3)清鈍又係到食

同場加映巴絲怨氣

4)上咗Naver top 1

26.韓國真係好需要FBI介入

27.

28.個字幕組好正 專cut奈子呢段出黎 地動山搖

29.AKB Calender拍攝behind
有未韓化嘅NAKO
WARNING有禾珠

lm

好重要所以再po多次
請務必save依張圖落嚟換卡
請務必save依張圖落嚟換卡
請務必save依張圖落嚟換卡

留名留名

不要浪費時間 全都放馬過來
Izone霸氣

留名
我大女彩燕

細女NAKO

洗衣機嗰到喺上面嘅係櫻

大女婿櫻

又係依張gif

本來想cut片 點知原來得3秒 gif算

由這一分鐘我一生就只有你

Chungha said she has been working hard on her new album and it is "coming soon"

咁娜B呢

佢點都唔會係11月嘅

再多1個

有無人齊vlive片，我見之前有D片無左完整版

要邊條？

chungha依下就真係自殺式cb啦

NAKO好得意

留名先

睇唔到標題

佮

Loop左好多次

原來齊既，thanks

其實11月有乜cb 訓左無睇

FROM KPOP POST
黎緊回歸日子

April 10月16
恩地 10月17
Crush 10月17
李洪基 10月18
Elris Sohee solo debut 10月18 (feat. 臉紅的思春期)
John Legend x Wendy 單曲 10月19
Dua lipa x Blackpink 單曲 10月19
Stray Kids 10月22
MONSTA X 10月22
BoA 10月24
Golden Child 10月24
IZ*ONE 10月29
Highlight 10月29

EXO 11月2
Twice 11月5
DIA 11月7
HOTSHOT 11月8
Wanna One 11月19前後

11月未出日子
RV
NU'EST W
Key
BTOB
本月少女

DIA
Lovelyz都係11月

弱弱一問 係咪出歌就係叫come back？

見出面落雨，想扮櫻花拎著把傘轉下轉下，有無人想睇?

除左出道外都係

我對麻甩佬轉遮冇興趣

但要有打榜先叫正式CB
出OST 果d唔算

落老銅一路轉一路cool呢

求翻譯同真假

唔怕啦 咁多上岸份子打1個星期歌就繼續放養

IONE仲唔打足3個月

點解條正片咁少人睇 定正片唔係出係度既？

咩麻甩佬，小妹巧年輕(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

唔會有咁得閒

肥妹被告白的故事

有冇手足今晚睇柏木？

大主唱好忙㗎 要上蒙歌砌低率智
邊得閒陪班廢團打歌

考完mid term留名
玩撚完啦

ig story食ichigo個件

最後贏嘅都係izone

係未臨近mama就個個都出碟？

點解你可以搵得咁快

你講起記得好似有save低

殘巴專業

你點解可以有時間MON POST

殘巴啲料快到俾佢fake咗幾鑊以為佢係現場

戰地記者

你鐘意聽既幾首都係JYP僅作既幾首

肥秋識玩就快D將印尼平井桃移藉去AKB本部啦

條女正撚到

真係好似

係因為公司要整靚條數 cb多次可以拉高業績
其次就係為年尾各個頒獎禮谷數

mid term算係乜 平時專心上堂 考前望兩下 合格容乜易
畢業出黎有排你受呀

[url]
Kirin VLive中字 [/url]

其實d頒獎禮係未同香港十幾年前d頒獎禮一樣拎獎無咩準則？

以為係真MOMO

根本係曬黑版MOMO

合格到先算

咪有勢力公司拎晒，冇意思

第4頁留名

太公分豬肉

mama好似上網投票
準則係MNET決定

Melon 金唱片之類嘅係有標準嘅 都係睇銷量同音源
不過上年開始為左分獎已經冇晒公信力
今年都係當睇幾場拼盤con就算

仲要投票都是廢的

屌你又黑箱

有分析指ione或者會係最大贏家

記唔記得831發生咩事呀
Mnet投票

古有太公分豬肉，今有老母分豬肉

以前D人成日屌MAMA投票造假我都冇咩為意

唉鬆:獎已袋 理撚得你

亞太區最受歡迎日韓組合新人獎- izone

點止新人獎
年專年歌最佳女團

仲有年藝

隨時ko男團

今年日本都攪，一定有獎

ARTIST OF THE YEAR

由宇宙降key大主唱個人奪得

唔會唔好似上次咁當場宣佈又搞合作撚人project

比埋special stage展示佢嘅歌喉

一定有速報啦

Oh Yeah

成班女團主唱合唱special stage
唉鬆代表油B

肯撚定有
日本男團

邊位巴打寫架

速報： 兼任akb本家

唉髮宣布舉辦握手會活動

唉鬆宣布參加下年akb總選舉

serious?

"op here, i have an entire file of beautiful yuri pics on my phone and it still baffles me how she ends up at the end of vishal rankings all the time"

呢個唔係無可能
到時留名婦人同禾珠爭第一

痴線點解我ig冇notice izone出相

我都冇

依幾張相入嘅我全部都可以

Ig神神地

unfollow咗

Ig不嬲係咁 一時時

Yuri my one pick, if I were Mnet I would make her #1 instead of #3.

Alexa play Miracle by Fromis_9

I love the original version with her on Idol School tho

This. Her voice suits Miracle so well. Mnet did her dirty then. 😪

收皮啦一到佢唱我就要除耳機好辛苦架師傅

Holy moly呢度啲油推上reddit

bookmark定
2年半後用

我對住塊鏡講咗句粗口，而家打晒冷震

最難頂係同禾淵一齊唱嘅parts
好彩現場唔多

油推仲唔推到佢上top 100 beautiful faces 2019 No.1

THANK YOU! Everyone please love Yuri more 💕

下個po名 柔理愛Reddit

係Reddit愛柔理

勾結外國勢力
果然係宇宙主唱

Reddit愛柔理，衝出宇宙吧，顫抖吧

求推薦nako lock screen圖
成日靚既高清圖都比個鐘遮住…

尾哥又做乜鳩

用黎做WP都幾得意呀

調轉張相

兩情相悅喎，咁都無一齊？

十代又放學啦

所以咪話肥妹有仔都唔出奇

有冇手足今日睇柏木

反轉部機用

今日有幾個巴打有問

依家係途中，想見吓大家

相認一下

ok你咩衣著

見到有個f奶嘅就係misa

懷疑大家認唔認到我

反轉個腦好似方便d

係度講
早知見你黎拎本禾豬寫真出黎做信物

pd po邊有咁多人出嚟，怕咩

你講，我搵你

你咩位置

想相認大叫cool呢即可
搞咁多嘢做乜

食緊野

一路行一路大叫

收柔b小卡點睇

有咩問題

都未出

呢個肯定係misa

或者喺門口大叫我係IONE戰隊

自製小卡
派完再收

只係要相認
未出又點

試下呢張

大嗌最愛油b

真油飯

大家係邊

"I'm one of those weirdos who likes her face and would rate her amongst the top of IZ*ONE but doesn't care much about her singing."
咁即係佢都認同 唱歌

呢啲擺明係misa做嘅

係門口大叫

izone戰隊

絲打玩野

愈睇愈覺得係清純同清純2號
咁就晒咗個位

第一張擋到下面兩張應該擋唔到呱

你企定影張相
我黎搵你

MISA特徵
冇啦啦望部機笑嘅人
F奶*6

怕醜

佢盲撚咗?

你穿越過嚟嘅?

上緊3樓

正，睇緊車

油飯都是盲的
如果唔係點會中意

十代做功課未姐

你嗰鐘實在太特別

剛剛見到有個白t牛仔褲既人睇緊呢個post

cool呢

oh yeah

會唔會係misa

睇完random dance

係電梯

係你黎?
過黎hi 你

ok

九展gathering

塔諾巴我想問MISA係咪真係F奶嚟

終於相認

hi ????

連燈post聚指定動作要

形容misa巴唔該

搵唔到你

塔諾同咗你相認？

開始真假難分

九展有幾大呀

天雨路滑

真假難分

成件事好尷尬

Misa巴真人

wtf

隔左2個月先出

我比較想要一張過嗰啲

男人同志道合有咩好尷

藍衫
見住你上連登

say個hi啦屌

有
好好j

同misamisa已相認

塔巴高質

穩重好男人feel

無圖點討論

塔諾巴仲有10秒救伯母

你都高質

gay post

Produce48之曺柔理以外參加者後續討論區及AKS屌柒區之九展棍撞棍之活動即將開始

我哋係

izone戰隊！

10秒時間

求介紹

你講呢句我笑左

連登全港最大同性戀論壇

有d嬲，點會得一個巴

得我哋2個

兩個啱啱喺廁格出嚟

我一開始認錯係你?

完場一齊m記影相

Misa: 我要與你硬踫

MISA:我要用F奶夾死你

暗號

我哋係izone戰隊

iz rangers!

仲有個歡送會
唔知做咩

連登格劍gathering指定動作

魚巴潛咗

個個有份？

大家都毒毒，唔怕

打算衝上台搶咪唱 cool呢oh yeah

人地可能同囡黎睇?

misa巴係咪好靚仔

Misa:to reach you
Oh Yeah

would u !!

Would you

好似冇人po

老拎老拎老拎yeah

我覺得係

同禾英一齊rolling rolling

6個F奶嘅乳牛會係咩樣

你都見到我
大家差唔多姐

不了
自己知自己事

可以P權F幅圖想像吓

大家一齊衝上台cool呢啦

2米高

白
有好多排列整齊的奇怪公仔
爆你出黎

如果有大合照應該會影到misa巴
大家期待下

都驚驚哋

第一行？

認住F奶藍色衫
同埋綠色衫

魚巴唔知坐邊
唔肯定
misa 一定影到

屌

成班傻仔

你只係想見misa巴一面
點知係見到我

下一次大型撞棍活動係未要等今年mama？

米兔係邊度？

明明肥hi講自己母胎單身到宜家仲未有男朋友 邊個講佢答 宜家目前無嚇咗我成日

留名

呢十幾頁講過咩？

講緊膠真同仁美對話？

Misa同塔巴嘅華山論劍大會

有五頁係柏木相認

大陸班人真係傻傻地 鬧仁美係腫臉婆又話佢咩黑心

送完無車出番市區

THIS

係
熱評第一係度講 日本idol無可能有男朋友 韓國idol唔通唔知咩
其實我覺得無乜嘢

i mean 呢句評論

原來係大陸人 仲以為係韓國 咁唔使理佢哋啦

日飯好撚敏感呢d野
所以大戰無可避免

所以我話呢個人講嘢無乜問題 又唔係爆曬粗鬧膠真 但係comment啲人已經係咁話咩係熟先咁講咋 咁認真做乜

如果我唔係追開呢個post應該都唔知akb係戀愛禁止

戀愛禁止，無話◯◯禁止嘛

兩個都唔明講緊乜 (你同佢)

凌晨機場 預idol 9衝出境
如果迫嘅話西埋你面

◯◯咩字黎？我好單純唔識

曖昧

咁撚單純？

等你出連登logo既高清圖

今年RV黎有接機送機

我要捉nako

你覺得係乜野咪乜野囉

me too 啲妹妹仔真係唔識見好就收 係都要推到部手機落啲星塊面度

睇背景係機場?

[member]真係話唔埋 不過多數係 但真係有機會啲星會酒店過夜 冷靜啲[ /member]

炒咗車

買twitter Hong Kong🇭🇰-> Korea🇰🇷個d

食完飯返嚟完全唔知講緊乜

shut up and take my money

300yen？

屌我當跌左

一唔戴返眼鏡就瘋狂打錯字

嗰時我見係我啲post寫埋出嚟300yen
不過唔知會唔會喺大特價先post埋個價錢出嚟

咁既然買機票咁直頭買埋去首爾張機票啦

屌星期六日去邊洗撚同我老細交代

儲錢搭商務都抵喇 同機喎

同機 又係 同居 點算追太近
座位都唔知隔幾遠

最好塞曹婦落屎坑

posted?

禾竹

Ione 同練習室
狗竹要對住 兩年半

你依家先知係同練習室
諗到背後靈我就想嘔

想知佢仲收埋幾多機場片 仲要係近距禁區 握手會視覺

d相幾年前影架啦

明明係畢業

個樣好膠

有錢咪得

膠你老母

畢業應該係今年喎

唔俾小學既？

你真係食咗藥未啫
咁可以係初中畢業嘅
雖然唔似

屌奶粉夠唔似14歲啦

樓上無標點

上面講緊送機
當你去完一次接/送機 就會寧願佢地唔好再黎香港
因為一定有班迷妹黎玩轉個場

壓軸啦 仲駛講既

又係奶茶

不了 我要係日本妹度set結界 所有臭男人都唔准埋身

who...?

第二日朝早係韓國接機

真真：唔知大家做緊咩呢？
我依家好努力咁練緊舞啊
真係好想快啲見到你哋
再等多陣就得(見到面)㗎啦

真真

自己一個人練？

今日11點解開謎底 究竟玩甜美暗黑定係girl crush

好想剪晒佢啲指甲

仆街射波

要剪都係我剪

我咪譯咗囉

頂
#유진Dream #ユジン
膠真

睇完你呢句都覺得痛

不如坐機場用啲WiFi睇直播仲抵

睇咗trailer
出道歌應該幾洗腦

機場wifi好西架

very3咁柒姑柒姑柒姑柒姑

彩元腳留名

we like 屌屌屌屌咪得囉

個trailer拍得有啲亂其實
中間啲名係咁飛

正呀 洗腦歌先會hit

就年尾 咁多頒獎禮 好多紅地毯
靚靚櫻花

女新人獎

亞太區最受歡迎新人
kpop icon
fashion icon

睇彩數啦

除非有幾隊你都岩睇 如果唔係就係屋企睇電視仲好

明顯講緊Irene 件事

尾哥抖音跳舞合集

屌 條友仲要死撐冇問題

San e 個款真係唔多好 成日覺得佢好似High左野

high左野
笑死

條友咸濕佬黎
雖然唔係RV飯 望到都嬲

P.S. 同場加映

唔洗加密 直接叫愛國boy 蝗+2就得

屌條厹SANE諗起都想嘔
個樣本身已經猥猥瑣瑣冇嚟正氣
仲要咁對禾現
食屎啦佢

你情我願 關佢地係rapper咩事

SANE落地獄

彩姐Miru..就畢業啦...

最尾嗰個

佢是咪有出過首嘢叫okeydokey？

韓國我淨係睇女團
其他嗰啲除非係好似SANE條厹
如果唔係我都唔係好知

柏木段應援片正

係,同winner mino

Yes

Zico 人品就唔知
但我就係佢音飯
日日loop Yesterday

Gray 我都有loop 佢同禹元宰 Loco 首 We are

Rapper 嚟講 幾鍾意h1ghr music啲歌
夏溫 Ph-1 sik-k 都好正

大家好熟rapper

夏溫無聽
sik-k

咁韓國埋Rapper又真係幾正

係幾正
但係我唔係好熟
可能冇睇開smtm

今年緊係mad clown
Basick我都好鍾意

忍唔住笑咗

Mommy Son定Mad Clown

完全唔知你哋講緊乜

我都唔知

有無大合照

2條友唔影啦

趕住走呀me

真係笑死我
第一句歌詞仲要問你明唔明三十幾度
帶住個面罩既感受

好似一堆外星名咁
都係返去睇真真了
10：50見

集體燈吓今日出咩

正常都唔知

由一句唔想Izone去Mama D 囡同Rapper 有接觸
變左SMTM7 d Rapper 邊個勁

西九亞叔好正

而家係度on99等緊歡送會

Mad Clown 真係慘既 星船棄子
玩左地上Rapper 咁耐 國民度好高
點知忘詞 連二選 (好似60秒Rap) 都過唔到 好大諷刺

不過而家Mommy Son又抄番起
抵佢 隻歌真係幾高質

睇錯
Btw very good
Walkin' In The Rain

我係indigo 同 aomg

個人認為佢唔記得歌詞
有少少係特登
不過星船都係垃圾㗎啦

Shine 逆行成績算唔錯 再加上Hui 作曲家既名氣好 歌幾高汁
如果無爆單野 算企穩既二線尾男團

企穩都只係二線尾

呢幾年都暫時未有邊隊新男團上到一線
本身Shine之後都應該企到係2線
依家 除非Hui出到隻神作如果唔係都好難
再加上Cube大地震 真係唔知點搞

乜都好 唔好係girl crush呀唔該

唔好燈呀

唔好燈

燈味濃

3分鐘

師傅求下你唔好燈

黎啦黎啦

無喎

櫻: 我眼中只有rv

細路女扮大人

仲以為有片睇tim

雙封?

個個都唔想炒車唔貼圖
仲諗緊點解冇人貼圖

咁驚嚇

真雙封？

肥hi都變女神

好唔襯佢

可能唔止

冇啦？

點解硬照影得咁肉酸

無啦

三 三 三 三封?

有情巴有咩見地呢?

嗰晚都出哂
可能逐張up緊

你地胃口太大
其他團一日都係得一個成員嘅相

快手啲啦admin

個個唔敢講就係驚燈

珉周個張靚到

所以聽日會係
清鈍權FNAKO真真

嘩BoA真係comeback 10.24

有一刻覺得似beast fiction女主朴寶英側面

宇宙女團做野都要快手D架嘛

果然係裴巴
出手係唔同d

頭三張同一個feel
一look到彩燕
即刻變咗另一個畫風
一齊keep住大頭唔好咩

膠真個張好撚怪

好波
有人代你個位啦

啱啱講完就出

第二set相真係唔多掂 要求換Photoshop團隊

影到好似傻仔 呆下呆下咁

昨日條片最尾有反轉

點解要懞左一邊
勁似之前nako壞手機個鏡頭

依set相唔多掂

膠真同權F嗰張想點

甜美vs成熟

權F咁樣咪幾好我覺得
nako就正常發揮
但膠真個張有少少唔得喎...影到咁都有..影到膠真好老....

點影相架,咁濛既

請叫我燈神

最後嗰set呢
渣架

屌
ON99
以為個MON花左所以抹下佢

原來落左filter

清純個張矇到

未必係girl crush

膠真睇落似廿歲

唔識欣賞

點會唔出

Hell is coming btw

膠真冇左個身

啱啱講完聽日出
5秒後出相

屌櫻花嗰張 不了

仲有3張呀屌你

裴巴可唔可以唔po

油b又變樣

影到一pat屎咁

彩燕成張都濛

我都想講
自帶聖光

屌你炒鳩咗個攝影師啦
完全唔撚掂

得彩燕係半身,點揀相架?係咪貼錯左呀

嘩屌 好驚嚇

櫻花嗰張仲矇過字幕組啲格

娜b個樣好嬲咁

影到禾英好撚樣衰好撚怪

要人露腰

呢set影得好唔掂

最後3張得娜B係可以...其他2位連櫻都影得唔好
__ 就天生AND/OR 追加配件太差,輸其他3張十幾條街

珉周張相幾正

櫻個張矇撚到
奶粉個張又好唔啱feel咁

屌
叫人點睇呀ON9

最差：元英 膠真

點解我會覺得 嗰張影得仲好過禾英

奶粉bb好似生咗鬚根咁

鏡頭污糟就抹下啦
我拎iphone都影得好過佢

原來油b個鼻有墨

aggar 11個入面 sad frog係最好個張
有人地拍化妝品代言大頭相感覺

屌
你錯了
全場最差：禾英
我未見過影得咁肉酸嘅相

加多個牛屎

唔笑真係好撚樣衰
笑咗就順眼啲

唔識影相就收皮 唔好話朦朧美乜乜柒柒

右邊有鼻屎

好正
其實佢幾岩拍CF

膠真大細眼

叫攝影師換iphone好冇

頸舊野累事
個髮型好正

+1
上set最差 今set最好
打和

大家慎入

Icon換咗色

肥hi又係矇晒

青蛙真係最得 十足model咁

有冇人知㩒咗出嚟嘅相點收返入去

Right Click 另存圖片

download佢

D相十足十好似AKB個D車頭相咁

隻色好肉酸 媽呀

多得你唔少
我笑到收唔到
好伏啊媽

咁矇做乜鬼嘢 火燭咩

真係好核突啊
唔落啊師傅

最靚係珉周果張，其他果啲真係唔好提

珉周清純權F都唔錯 唔計矇咗嘅話

笑到我

濛已經唔識欣賞
仲要擺係面個度
叫人點睇呀

朦朧美嘅嘢我哋識條鐡咩

係仙氣呀

呢輯相係咪會係album入面出現
咁肉酸 本身仲諗住買張淨磚睇下日本妹相
而家張張都咁核突 連淨磚都唔想買

晚晚11點都有"驚喜"(唔計正定反面))
屌你真係好好玩

叫咗你唔好玩蠟燭

炒撚咗個攝影師啦
用IPHONE影相cls㗎

關我咩事

聽日再黎

今晚係驚嚇

權F呢張有啲似朴施妍

我都想答佢save圖就得,但想留少少口德抽小卡

可能會因為影得樣衰所以izone多左人討論

好似啲化妝粉餅

屌唔想up相上drive
肉酸到冇眼睇

膠真件衫仲乜7野架,白T呀

隻色唔掂喎

暗黑宣傳大法

怕什麼
misa收油油小卡

如果應援棒出啲咁嘅色真係買唔落手

呢隊玩開另類炒作

MISA巴最後肯收先算啦

個邊框都幾無心

真係核突到唔想再睇

你幾時見過佢跳樓？

都係去loop番琴日段嘢算

想睇佢愉悅地玩弄油B小卡

等咗24個鐘俾啲咁嘅嘢我

根本係我做LAB AGAR個隻色黎

呢個set都算係我近排睇過最差嘅概念相
影到個個都好鬼kam
牛屎 宥真 彩元呢輯影到
好似平凡人學擺pose打卡風景圖
但影到勁failed嘅感覺

咪係

求其到

膠真得返個頭 笑咗

評分: 3/10
sad frog 2
火燭相 1

娜B真真禾英updated

Sadfrog張相最靚好大可能係因為佢d仙氣無遮到樣
其它人張相好似係蒸氣室出黎咁
仔細睇，我彩燕張相連色tone都唔同埋，背景係偏紫
換左執相個個人佢喇好無

青蛙有返d自信真係可以單獨接廣告

佢之前都接過

方便大家比較影得最差

我覺得佢有返了 唔洗比賽狀態應該就會自信返

唔係得膠真con廣告？
青蛙淨係記得客串過joy套垃圾劇

有冇人po下Nako舊機影d相

我終於知依張相嘅禾英似邊個

影到nako包包地 好QQ

彩櫻個兩張幾十年前

今輯最差 膠真 櫻

Ikon mv
果時話佢好靚韓國門面級無人理我

唔係似angelababy咩

真真嗰張

我覺得最差係膠真....其他人都係朦同唔夾....
但係係得膠真一個影到老左勁多

奶粉好多墨好礙眼

仲有大細眼

wfc angelababy

邊個ikon mv

佢有 仲要唔少

我不嬲話佢係pd48嘅韓妹最靚果個

WYD

淨係件衫撞底色已經0分

Sad frog最大贏家

求其搵
記得見過幾個

唔好忘記
Sad frog當初俾人傳係韓國C嚟

揾埋櫻一齊拍cf 但化妝品cf應該都係揾全團拍 好難會幾個單獨拍

出咗幾張圖之後推po快咗勁多

之前都拍過唔少CF
掂架啦

1001

開頭嘅廣告一定係11個一齊 有返咁上下日子 團內人氣排名開始明顯就有個人廣告

minjoo出道前係延世牛奶 holika holika 同另一隻不知名化妝品 仲有唔知咩兒童衫嘅代言 應該仲有
客串就joy套嘢 ikon mv kriesha chu mv 唔知邊套劇扮喪屍 etcetc...

到時仲唔係主唱突圍嘅時候?

青蛙最正都係1000%果陣對腳

除非好似有情咁
開波無耐就有BR廣告

原來咁多

emmm而家真係估唔到邊個會有單獨cf拍

影到超成熟個樣

Sad frog上綜藝應該幾過癮
肯派膠又識毒舌

應該係浴室影

唔好講
會燈
心知啦大家

我覺得sad frog之後
nako都算影得幾好
其他就唔評論喇
真係慘不忍睹

個陣另一個仲要係宋鐘基
Somi都有三文魚

無左層Shadow 彩元 清純 Yena都唔差

膠真張相較完之後有著衫架
個攝影師捉去打靶啦

一個太細個,一個日本人,仲有邊個喎

Fyi

打靶太舒服
十大酷刑係時候重出江湖

牛屎個張影到好嚇人 欣賞唔黎
彩元笑好過就咁chok pose
清鈍成日都面癱樣 分唔到好同差分別係邊

狐假虎威 搭下順風車就得
單獨？我真係恭喜間傻閪公司呀

屌之前影pd既櫻花真係靚到癡線
點解而家會變左個mk架

個shadow打落櫻塊面到係唔知想點

清純同sad frog個樣好睇但成日好似好愁咁

肥hi直頭cut左佢嘅夢

膠真張相似未訓醒比人捉去影學生相咁，炒左個攝影師佢啦，成班比佢影到人唔似人咁（珉周除外

車裂

大家心知肚明咩事

凌遲收尾

膠真幅相諗起 I Am 個頭

過去嘅幾十分鐘係吹奏青蛙時間

係張張都係咁
韓國個邊都出曬事

獅子王

我有濾鏡 櫻第一張概念相幾好睇
但今日呢張幾重濾鏡都頂唔順

淨係認到高真 火蛙 娜榮 銀彩

好唔好d

好有埃及妖后feel

希望膠真啲頭髮快啲長番，短髮真係唔岩佢

呢SET唔係好掂喎
最基本全部都整大頭啦 依家搞到彩燕個張特別唔同

八十年代

邊個黎?

完全唔得啊 個頭好似啲師奶電衰咗頭髮嘅感覺啊

邊個嚟

本身無咩留意膠真
然後佢 I AM live果陣
一開始望住鏡頭果野真係秒殺左我

我有印象其他團都試過其中一個成員張相唔同d

跟本大家都吹捧韓國化妝過度

AC？

咁無理由一下跌watt跌成咁

hai.ee

夜麻麻咪出街嚇人啦

好明顯係影相個個唔掂啦:

笑死 未訓醒比人捉去影學生相

喺櫻花身上less is more先係道理

[919]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區及AKS屌柒區(178)作為一個ione 咁既出道對手真係得啖笑

1.

2.Reddit愛柔理，衝出宇宙吧，顫抖吧

3.bookmark定
2年半後用

4.依幾張相入面嘅我全部都可以

5.肥妹被告白的故事

6.MISA已經同塔諾巴相認

7.About 接機

8.https://

9.Twitter更新真真

10.

11.

12.

13.敏周嘅一啲代言同客串

14.

揾人下個post po
老母催瞓覺

召喚櫻花拎住雪條圖

應該係化妝師？

屌你用Reddit愛柔理，衝出宇宙吧，顫抖吧

本身已經話下個post名係咁

記住用啊個post名

其實娜B同真真嗰張都唔係真係好差嘅

睇同邊張比啦

聽日放假咁早瞓托咩

衫撞底色咁基本嘅構圖技巧都冇 點比分呀 直接U啦

佢話
12點啦
好瞓啦
跟住就

留返比我

記住幫我post summary同用嗰個post名

其實miyu 公仔都有人SR 今日都派左
不過無機會用
依家仲派緊

希望佢係想玩特別而唔係玩鳩彩燕

大個仔喇

都應該係
係靠呢啲人先有咁大張合照
呢隊組個團都幾正

聽日放假wo

我覺得好過上次果張

聽日po半身相 po返彩燕張大頭

慘 中學過後冇試過2點前訓過

每次見到彩元嘅圖都比佢個鼻吸引左視線

D人話佢豬鼻 但我覺得還好

早睡早起

我又覺得冇乜野 但女idol黎講真係幾大

最慘係遲睡早起

佢個頭好細 望落唔會話好大鼻

太遲瞓已經趕唔切,不如返學瞓好過

係偏啲 不過都係咁CUTE

點都好過插蘇鼻/佛地魔鼻

呢張真係無得輸
估唔到泡菜而家會有鳩既攝影師

邊個POST名?

用緊做電腦wallpaper

summary reddit嗰個

柔理愛大家

有無高清版？
呢張太撚懞

你唔係呀嘛

D相好奇怪

其實因為啲女idol好興整細個鼻

唔好整呀 返唔到轉頭

彩元係典型韓妹鼻 同yoojung鼻類似
呢種鼻型感覺好難係香港人入面見到

呢個真

好似無咩分別

唔好呀
你已經好靚架啦

真係唔好整又唔係唔靚 冇人係完美

Yuri,daughter of LIHKG.You can see her name and photo in every post about PD48 and Izone.People are crazy about her but deny it.

鼻大咪打多啲陰影 點都好過整膠咗個樣

死肥妹呢輯相笑到我

邊到
我真係信左 上Redditt搵

陣間整到好似某人咁有新鮮感就唔好啦

搵吓搵吓原來minjoo講過中文

發現minjoo推

推po嘛

其實一直都係到

人地指定要用架

錯，係用三叔影

我由pd48 post仲未有1嘅仲係前身po第一個po嘅時候就有推（老屎忽廢老mode） 不過我中途改咗id

呢幾個鐘有咩發生過?
冇追到POST

我知呀
同佢地講下唔會比人屌掛

佢唔係好識影相

有新官方相
睇得開唔開心?

失覺晒

我唔係老屎忽黎

我覺得權F嗰張ok喎

啲filter

下點解要屌 唔get

1000001

與真司朗掛

助攻

有排反sad frog好似係